其實生氯座瘡一定要煲大佢

生得呢隻瘡代表市民已經長期暴露喺山埃tg嘅環境，咁仲有人權咩？

有呢隻瘡嘅可以影響下一代，咁仲有人權咩？

而加連記者立場哥哥都生埋，做記者嘅佢冇得選擇，遲啲只會更加多人會有呢個問題，特別係後生仔，

呢個嚴重嘅慢性疾病，請大家做足文宣，全面推向本地及國際戰線！

請大家諗下佢嘅禍害

影響下一代係幾咁可怕

而加係間接清洗香港人血統

捱子彈仲要斷後代，贏左自由都斷左後代

有冇相關整合，可以幫手做文宣

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

推

習近平 曱甴王 曱近平 曱甴平

岩中共落毒殺人

好嚴重 要推

立場哥哥ig都唔講自己有事

係咪曱近平一手造成架？？？？

後生仔 學生哥已經無退路，唔係抗爭咁簡單

可唔可以煲到當年越戰美軍用橙劑咁大

我覺得嘅係佢地好似困住喺實驗室比人用化武殘害緊身體

煲大件事，屌柒陳肇始

香港人係好撚怕死

比起實彈，呢啲毒仲可怕，因為今日唔知聽日事

未結婚既可以重揀，第日有咩頭暈身慶 要白車，你老公翻緊工，屋企得你一個又無車入到來。

揀過個老公，如獲新生。

個老公輪更，平時你翻工佢放工，你放工佢翻工，靠咩維繫

而加講緊下一代

準備同PO 結婚既你諗你

國際戰線 化武攻擊市民

生瘡生癌唔撚驚，我唔信

你包到咁撚樣都冇用 再多gear都防唔晒高濃度毒氣

屌你人權法要下年？仲要等？？？？

氯痤瘡先啱，今朝睇錯左 打錯

真心呢樣可以直接證明到所謂止暴制亂係會對市民無差別傷害

冇一個tweet係比較多人like..
又冇英文報導
匡哥自己又唔tweet

[文宣新方向]大肆宣揚TG健康禍害

可能佢都冇時間休息 希望佢會明白呢件事唔單止影響到佢

重有Cancers
唔洗得下代
今代就會有

原來有另一個post講 比多啲人睇到

認同！！！！

克警個豬咀真係隔得到呢D 毒？

中共高招，賣毒藥，賣死兩邊前線
殘留仲可以慢慢陰死一般巿民

撤走大陸人，毒死香港人，贏晒喎~

係咪大陸野 咩知點溝出黎

將香港剷平，無晒人再灌輸大陸喱？

可能兩樣都有
而家陳肇始都出嚟講唔清楚TG有咩

當記者都中二噁英，狗狗唔駛驚，你一定中撚硬

Push

去政府部門示威 攬炒

Nice

香港建築物咁密集，毒氣殘餘物會唔會一兩日散得晒？
香港咁細，你估tg會唔會飄均全港？

痴撚線

人道災難危機

住tg區果啲市民去申請禁制令禁用化武有冇得諗？

真係痴撚線

重毒過冬天北方鄰國吹嚟嗰啲
政府又唔知有乜，點除污除染

呢d係化武

樓主
試下搵曾經長時間參與採訪嘅外媒
Email問佢地身體有無異樣
如果無都夠嚇佢地去醫院做檢查
如果真係check到超標
佢地自然勁大反應
到時自會煲大

全民口罩，防氯痤瘡

以為今日仲返工嘆冷氣就冇事？

大家都要咁做

retweet呢個

可以講埋bloomberg話88%民居地區食過tg (即係88%香港人受影響)

啱

唔該咪再叫催淚彈 / tear gas
全部都係化武

你班狗咪以為自己走得甩 睇下係清算先定你地毒死晒自己先

一定要

直頭同佢宣傳

除左經濟持久戰
健康都係

Tui

甴近平

全民中毒

我睇呢件事經已唔係文宣咁簡單，係真真正正影響梗全香港人嘅健康

香港人本身健康已經唔好

只係每日發生太多事所以市民未發現呢個問題

點樣比家長知

連儂連儂
Facebook都有用

你個名好正 推

黑警 共產係專登

清洗香港人血統

所以連儂牆告知天下

係呀 大核彈

可以申請禁令未

多謝！！！！
請加大力宣傳
I mean 個post

係時候到文宣=!

煲大佢

有良心嘅都應該話比身邊嘅人知

黑警揾幾多錢都無用 你地同香港人都唔會有正常既下一代
醒未？

文宣會唔會試下整d圖係話大陸tg好毒, 唔應該害前線警
叫政府快d停用 唔好毒害警察

唔好香港人擁有自己血統並冇錯

唔講下一代
佢地退休時就會有Cancer
啲錢就會拎晒走醫Cancer

對

思路正確
好擔心班差人叔叔出事呀

去藍絲group?

當然要啦
佢地藍絲都食唔少

下一代點算

岩啊
要拎黎做文宣
等d生活係平行時空的變成屌政府
迫唔迫到讓步都好
煲大佢

要推向國際

［禁制令戰線］用立場哥哥生瘡黎禁警用tg

文宣之外同時可以諗吓哩個方向，都知大家可能唔再信法庭，但試咗冇壞嘅

推 仲有無文宣

文宣要貼 但唔好貼連儂場
廢老先會圍埋睇同屌鬼

所以要開花，當眼地方要睇到

push¬

係! 因為就算毒死哂我地, 藍絲都唔care
但毒死d警察佢地會好心痛
一定要整d藍絲文宣等佢地一齊迫政府回應

而且今時唔同往日
嗰陣都話資訊唔流通+可能未清楚禍害/真係打緊仗
而家？我屌你啦

一定要長衫長褲盡量包實自己先
冇豬嘴嘅手足就盡量唔好行咁前

推！！！

會唔會夠料申請禁制令呢?

市民行過、喺屋企都食到正

有文宣就要快啲貼
每區要人自己區tg推

push....cls

推
懷疑政府想清洗我地呢一代人

點止一代
係幾代人

山埃 二噁英.......

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

文宣 街招

Tweet

講緊就算唔係前線，街坊索到都會生

推！
一定要！
哩個連藍絲都會驚

搵埋文宣組宣傳比一眾同胞聽
你黎香港就會影響生育&生瘡
闔家黎嘅話就有闔家富貴嘅風險
藉以促進本地旅遊業&升學率

會影響下一代
其實就係genocide
咁genocide其他國家係咪應該要humanitarian intervention呢

申請禁制令
係政府未有更多關於tg嘅資料
唔可以再用
或者 距離民居500米範圍 不可使用

Human right呀

立場哥哥長出了氯痤瘡，目前唯一可確認人體積存高濃度二噁英的表徵

推 求大家做文宣啦
比本地廢老知埋 佢地都會驚

推 要班藍絲都識驚

q

全港市民
不分黃藍
都受化學武器毒殺
禍害幾代人
中共要地唔要人

曱近平

唔講唔多 睇圖

煲都煲大左啱啱死左果位手足先啦...

冇撚有錯

lm

成地都係啦，催淚煙冷卻後啲晶體落返地咪全地都被二噁英污染等生Cancer啦香港人！

push

滅族

推啊
國際罪行 用化武

我唔想bb畸形

無論咩人都有機會中

成日話煲多呢樣個樣真係好煩 唔好成日諗住係國際線有用啦 最多未出黎講2句
係藍絲既都唔會改變到佢地

p牌幫推

日日咁放，空氣充滿毒氣
港豬快d醒

Ok

想殺撚曬全香港人

真

呢單應係係 local 同 國際兩邊都要煲大
但唔知點解兩邊都無咩 noise

推上Twitter

要煲大佢, 呢兩日見到講氯座瘡完全無圖, 唔睇圖以為同生暗瘡一樣咋, 睇到圖先知咁L恐怖, 生化武器呀DLLM

煲呀一定要
追究責任

本身老母深藍，自從睇到呢張文宣之後日日屌黑警

而個真係核彈

氯痤瘡係二噁英

有無英文勁嘅巴絲 幫手翻譯

推
其實d popo都會中招

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

雖然班曱甴係full gear咁長期出於二噁英濃度極高嘅現場裡面 但係佢哋嘅身體真係會冇影響咩

反對生化武器！

藍衫幫啲白衫索晒 陰公豬

立場記者太偉大了

毒氣

終於…
話咗無人可以獨善其身
班popo仲好撚威咁無限式發射tg

所以美心果條西女人先話放棄呢2代年輕人
就係咁嘅意思

其實依家應該香港已經唔適合人類居住
日日係咁狂放區區都賴野

新聞焦點有限,要煲大其實要減少活動

推！

曱甴王 曱近平 曱甴平

黑警只係condom 前線有事姐係佢地有事